喺tg睇到：贏到既民主派議員聽日要做呢樣嘢

「如果今晚民主派贏到區選，贏到既民主派議員，聽日唔使過嚟謝票，去poly用民意接被困嘅人」

或者叫狗withdraw

一早應該全部反對派議員過晒去啦

直接圍禮賓府啦

佢哋嬴係因為好多人冇咗條命、流咗好多血、被虐、被捕、被姦，我地一定要監察住佢哋，先對得住手足！

會唔會係一個被dq 嘅伏？

真係坐正左先，唔好咁膽定。poly 手足忍多陣，我地開次贏。

坐正 先做

岩呀 最好你就跟埋佢地一齊入去謝票救人
唔好就咁Share 投左票就當自己做左野

張凳都未坐穩未坐熱
唔該唔好做傻事
議員同救生員係兩種職業
票係要謝 人係要救
但救生員係唔洗謝票
議員亦唔適合救遇溺既人

就算救 都唔係用議員名義/身份去救
唔好比人帶風向
記住 選票得來不易 議席得來不易
有幾區票數差距只係廿幾張
票源隨時可以轉軚
現況唔再容許我地香港人重犯上屆DQ既錯失
正正常常宣誓 唔好比位人入

我都覺得係
民意在民，應該係我地去而唔係議員去

我係驚分分鐘有藉口今日贏聽日就被dq

而家情況一定會，當選左嘅坐動左先
佢地真係要做係發動咁多個區議會 譴責警暴，要求獨立調查，等赦手足等等
將政治問題經由地盡可能擺上去攪